Требования: функции, работа с файлами
В главе 2 мы поработаем с файлами:

научимся читать данные из файлов
прочитаем информацию о командах и игроках из файлов формата csv
загрузим информацию и создадим экземпляры классов.